%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Okraje
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a4paper,
 left=20mm,
 right=10mm,
 top=10mm,
 bottom=10mm,
 includehead,
 includefoot,
 headsep=10pt,
 }

\setlength{\headheight}{16pt} 

\usepackage[singlespacing]{setspace} % Radkovani
\usepackage{enumitem} % Enumerate 

\setlength{\parskip}{1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\usepackage[letterspace=150]{microtype}
\usepackage[unicode]{hyperref}

\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}      % T1 kodovani fontu pro babel cestinu
\usepackage[utf8]{inputenc}  % kodovani dokumentu
\usepackage{tikz} 
\usepackage{ulem}
\usepackage{musicography}

\newcommand{\shh}{\raisebox{0.2em}{\sh}}
\newcommand{\me}{\musEighth \hspace{-1.7ex} \musQuarter}


\def\Dnes{\number\day.\number\month.\number\year}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pisma
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \usepackage{times}
% \usepackage{bookman}
\usepackage{charter}
% \usepackage{fourier}
% \usepackage{mathpazo}
% \usepackage{newcent}
% \usepackage{palatino}
% \usepackage{utopia}
% \usepackage{mathptmx}  %% volne dostupny font Adobe Times Roman


\usepackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\definecolor{mblue}{cmyk}{0.79,0.37,0,0}

\definecolor{mred}{cmyk}{0,0.87,1,0}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% VYLEPSENY VZHLED OBSAHU %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[titles]{tocloft}

\renewcommand{\cftsecleader}{ \bf\dotfill\ } %%% oddelovac mezi nazvem kapitoly a cislem strany

\setlength{\cftbeforesecskip}{-12pt}       %%% vertikalni mezera nad polozkou odstavce


\renewcommand\cftsecafterpnum{\vskip1pt}

\hypersetup{%
    pdfborder = {0 0 0}
}




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Definice prikazu
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\newcommand{\songtitle}[1]{
\multicolinterrupt{
\section*{#1}
\addcontentsline{toc}{section}{#1} 
}
}




\newcommand{\refren}{{\bf\textcolor{mred}{Ref.}}}
\newcommand{\refrendef}{{\bf \textcolor{mred}{Ref.:}}}
\newcommand{\refrenend}{\vspace*{-5pt}\textcolor{mred}{\noindent\rule{\linewidth}{0.4pt}}}
\newcommand{\note}[1]{{\it #1}}
\newcommand{\p}[1]{#1}

\newcommand{\odkazy}{}

\newcommand{\addTo}[2]{
\expandafter\def\expandafter\odkazy\expandafter{\odkazy{} {\bf #1} \hfill \textsf{#2}\\}
}


\newcommand\ch[2][l]{%
  \makebox[0pt][#1]{\begin{tabular}[b]{@{}l@{}}{\footnotesize \bf \textcolor{mblue}{#2}}\\\mbox{}\end{tabular}}}

\newcommand{\hs}{\hspace{7pt}}

\newcommand\cht[1]{{\footnotesize \bf \textcolor{mblue}{#1}}}


\usepackage{multicol}
\setlength{\columnsep}{1cm}
\setlength{\parskip}{1.5em}

\newcommand{\multicolinterrupt}[1]{% Stuff to span both rows
\end{multicols}
#1
\begin{multicols}{2}
}


\newcommand{\mcbreak}{\end{multicols}\vspace{-2em}}
\newcommand{\mccontinue}{\begin{multicols}{2}~}